臨急抱佛腳嘅英文係咩

become urgent hug buddha’s leg

Near urgent hug the fuck leg

Urgent hug Jesus leg

Urgent go to buddha by bus

Do things at the last minute

Buddha need footjob

You just start to jerk when the lady is ready

Cramming

I hate foot fetish

at the eleventh hour

I am an Infidel.

allahu akbar

I go to school by foot

Deadline fighter
Last minute

hug Buddha's leg Immediately

Procrastinator

Don’t be late